[UJUNG]Cosmic Girls 宇宙少女討論區(41) Save Me,Save You!!!

宇宙少女（韓語：우주소녀，英語：Cosmic Girls）為韓國與中國聯手於2016年2月25日推出的12人女子團體，成員包括韓國籍EXY（隊長）、雪娥、苞娜、秀斌、Luda、多源、恩熙、夏天、多榮，及中國籍宣儀、程瀟、美岐，以《MOMOMO》一曲正式出道。 2016年7月11日，所屬公司STARSHIP娛樂表示，加入俞璉靜為新成員，13人重新出發。官方歌迷粉絲名為「우정 (UJUNG ) 」。우정 (UJUNG) 韓文既為「太空站 (우주 정거장)」的簡稱，同時亦為「友情」之意。宇宙少女根據羅馬音縮寫成WJSN分為四個小分隊:Wonder組，Joy組，Sweet組，Natural組。

2016年2月25日正式出道。

成員介紹：

EXY

藝名：EXY 엑시
本名：秋昭定/추소정
出生日期：1995年11月6日
國籍：韓國 (釜山廣域市)
血型：A
星座：天蠍座
擔當：隊長，RAPPER

Seol A

藝名：Seol A 설아
本名：金炫廷/김현정
出生日期：1994年12月24日
國籍：韓國
血型：A
星座：射手座
擔當：主唱

Xuan Yi

藝名：Xuan Yi 선의
本名：吳宣儀
出生日期：1995年1月26日
國籍：中國 (海南省)
血型：O
星座：水瓶座
擔當：領舞，副唱

Bo Na

藝名：Bo Na 보나
本名：金知妍/김지연
出生日期：1995年8月19日
國籍：韓國 (大邱廣域市)
血型：A
星座：獅子座
擔當：門面，副唱

Soo Bin

藝名：Soo Bin 수빈
本名：朴秀斌/수빈
出生日期：1995年9月14日
國籍：韓國
血型：AB
星座：處女座
擔當：主唱

Lu Da

藝名：Lu Da 루다
本名：李露多/이루다
出生日期：1997年3月6日
國籍：韓國
血型：A
星座：雙魚座
擔當：主唱

Da Won

藝名：Da Won 다원
本名：南多源/남다원
出生日期：1997年4月16日
國籍：韓國
血型：A
星座：白羊座
擔當：主唱

Eun Seo

藝名：Eun Seo 은서
本名：孫周妍/손주연
出生日期：1998年5月27日
國籍：韓國 (仁川廣域市)
血型：A
星座：雙子座
擔當：副唱

Cheng Xiao

藝名：Cheng Xiao 성소
本名：程瀟
出生日期：1998年7月15日
國籍：中國 (廣東省深圳市)
血型：B
星座：巨蟹座
擔當：領舞

Mei Qi

藝名：Mei Qi 미기
本名：孟美岐
出生日期：1998年10月15日
國籍：中國 (河南省洛陽市)
血型：B
星座：天秤座
擔當：副唱，領舞

Yeo Reum

藝名：Yeo Reum 여름
本名：李眞淑/이진숙
出生日期：1999年1月10日
國籍：韓國
血型：A
星座：摩羯座
擔當：副唱

Da Young

藝名：Da Young 다영
本名：任多榮/임다영
出生日期：1999年5月14日
國籍：韓國 (濟州特別自治道)
血型：A
星座：金牛座
擔當：主唱

Yeon Jung

藝名：Yeon J ung연정
本名：俞璉靜/유연정
出生日期：1999年8月3日
國籍：韓國 (京畿道光明市)
血型：A
星座：獅子座
擔當：主唱，忙內

宇宙少女小分隊：

Natural Unit 成員：美歧 / 露多 / 多願

Joy Unit 成員：宣儀 / 恩熙 / 夏天

Sweet Unit 成員：雪娥 / EXY / 秀斌

Wonder Unit 成員：程瀟 / 苞娜 / 多榮

DREAM YOUR DREAM 小分隊

φορευς UNIT 成員：璉靜 / 夏天 / 多榮 / 恩熙

αγυρτης UNIT 成員：程瀟 / 宣儀 / 秀斌 / EXY

ενυπνιον UNIT 成員：雪娥 / 露多 / 苞娜 / 美歧 / 多願

官方連結：

Facebook專頁：
新浪微博：
Twitter帳戶：
Instagram專頁：
Daum Cafe：

UZZU (UZZU是宇宙少女的吉祥物)
Instagram：
Twitter：

成員個人SNS：

雪娥
Instagram：

宣儀
Instagram：
新浪微博：

苞娜
Instagram：
新浪微博：

EXY
Twitter：
Instagram：
新浪微博：

恩熙
Instagram：

美岐
新浪微博：
Instagram :

程瀟
Twitter：
Instagram：
新浪微博：

璉靜
Instagram：

多榮
Instagram：

露多
Instagram：

迷你專輯：

《WOULD YOU LIKE?》

發行日期：2016年2月25日
主打：《MOMOMO》為第一主打，《Catch Me》為第二主打。

MOMOMO
MV：
Dance Practice：
Dance Practice (Eye Contact ver.)：
Catch Me
MV：

《THE SECRET》

發行日期：2016年8月17日
主打：《비밀이야 (Secret)》
Secret
MV：
Dance Practice：
Dance Practice (Eye Contact ver.)：
[Special Video] R&B ver. ：

《From.우주소녀》

發行日期：2017年1月4日
主打：《너에게 닿기를 (I Wish)》
I Wish
MV：
Dance Practice：
Performance Video：
Dance Practice (Eye Contact ver.)：
[Special Clip] Ballad ver.：

《HAPPY MOMENT》

發行日期：2016年6月7日
主打：《HAPPY》
MV：

《Dream your dream》

發行日期：2018年2月27日
主打：《Dreams come true》
MV：

《WJ Please?》

發行日期：2018年9月19日
主打：《부탁해 (SAVE ME, SAVE YOU)》
MV :

其他歌曲

Do Better (宇宙少女+Monsta X)
MV：
Dance Practice：

Kiss Me (宇宙少女伊勢半（ISEHAN）美妝品牌廣告曲
MV：

開Post Template：

宇宙少女綜藝：

搶 1001 又唔撚開 post 正仆乖 !!!

我愛流星b

嚇死我

躝啦 ... 琴晚埋尾你又番緊工咩 ...
埋左尾十幾個鐘你唔知咩 ... 叫我一聲幫你開唔得咩 ...
DLGH ... 屌撚散你

哥哥仔 屌我啦屌我啦

最怕見到呢d
面都紅晒

佢就係為左想你望佢

搵手篤佢會唔會好 d ...

咁重想幫佢托住

擺哂上枱,咁仲得了既
教訓下佢先得

愛lu 團全面進場

非禮勿視 非禮勿言 非禮勿聽 非禮勿動

直頭非禮佢 ...

留名

到底wj plz d 小卡全部係咩樣
有無人有圖

lm

夏天金框好睇好多

掛住你

做運動做到半天吊
btw
小心個心口仔冷襯好喎

我都掛住你點算好

算唔算𠝹唔到？

𠝹 WHAT ???
有 WHAT 𠝹 ???

睇圖自己估啦
btw
你做咩搵位係度宣傳隔離

大左

你估細既唔洗做功課咩
你試下日日睇住班巨人呀

中秋無食個柚塞左入去用姐 ...

其實係我每日訓練有素姐

U每日種碌柚

你都知啦 每日要碌圓兩個柚又唔比人發現 好辛苦嫁

DLLM ενυπνιον 版斷貨係咩玩法 ...

沒有最西 ... 只有更西 ...

姐係邊隻色

篤入左有 6 度果隻 ...
2 度同 3 度 ... 無事 ...

姐係粉紅色啦

in 廢老 we trust

右邊個女飯一邊閪住面 一邊睇下又影下 好有廢老既風采

投票呀喇喂 ...

今日老秋件衫靚喎

今日夏天要俾隊長摸

阿水呀

山支呢

才發現原來不知不覺中
那光就是我

願願

唔 L 識
who?

其實大姐點解叫廢老 ？？？

居然有人問 ...

岩岩入坑，
了解唔算多

初團綜 teaser 要潛水拍 ... 條友怕水怕到喊幾鑊 ...
長期 0 HP ... 又或者可以話負 HP ...
無表情或者唔笑就變極西面 ...
今次 CB 第一日做做下睡衣 VLIVE ... 直頭訓 L 左 ...

等其他人再補 ...

電台話自己唔識宇少d應援,歌詞有時會唔記得(好似係)

連d 飯拍都p 到佢好似吸血鬼咁你就知佢咩事

Fansign可以廢到唔同你講野，係到對望

#宇宙少女[超话]#
这次回归背歌词耗时最久的成员 全场一致
“雪娥姐姐”
雪娥： “我真的很不擅长记东西”
“辛苦姐姐了”

#宇宙少女[超话]# 电台：成员中最喜欢拜托别人的是？ 全员一致：雪鹅姐姐 【哈哈哈哈哈

又點呀你

我都想食肥仔多士

熟了 ...

呢個係咪夏天堡唔見左既原因

佢要睇幻幻

我碌成版音臺都估唔到係邊個

fr_m_s 9 姓李的 ...

怎麼有點秀雅的味道

因為你眼有事 ...

下邊寫關我鬼事
你睇到個矮妹cb 食肥仔多士就知咩料啦

條友一日七餐出哂名架啦 ...

所以咪食到而家咁大隻

又靚左啦

對腳都玩一晚

咁浪費
識玩既一隻腳指都玩一晚啦

今日周延真係靚到痴線喎

榮榮越黎越似昭宥師姐 ...
紮起仲 q 似今日 ...

唔好睇

比機會你講多次

叫你唔好睇

好自私
咁我睇多d 秋秋算

俾 d 性格 ... 佢叫你唔好你就唔睇架喇咩 ...
唔止睇 ... 直頭奶落去 ...

但係呢度d 巴打好惡嫁喎

你惡d

夠唔夠你惡

上面2個係度欺侮柔弱既我
今次真係驚到食餅餅

上次坐的士唔俾我落車算點

今次d衫幾掂

萬聖節比d野遮蓋左我既雙眼

好白滑

你地真係唔po娥b架喎
好！唔好俾個八婆咁得戚

我老秋

我昭貞

不如睇番原星船 offical lin ...
幫下個 click rate 啦

btw ... lu 仔走左十分一揩羅友出黎係咩玩法 ...

你細路女都鹽濕

細 ?? 邊 L 度細呀 ???
睇過 ...

多願最尾果到...

烏低小小望個 mon 就會有野睇 ...

咁我問番你佢成身有邊度係大？

腦洞 ... 胃 ... 仲有 ...

到呢邊 special mc ...

廢老 ...

cap 死條女之前先cap 死你

憑你 ... 快點 _ _ 我們吧 ...

係你CAP佢之前, 你已經俾我地CAP死

今日周延skinny pant + 露肚仔好正

Lulu

射我啦

45 度角斜斜地 ...

又黎
果然女子idol 就是要blackpink 呀

?

貼下廢老先

好想犯罪

咩blackpink

你一定無睇家教啦

不了

我覺得幾好睇先睇嫁喎
之前套dunia 先真係不了

其實係幾好睇 ...
不過個肥妹真係好重口 ...

唔好再提
個賤人仲要喂個肥妹食馬卡龍
真係唔驚脂肪肝

靜靜 ...

延b呢

呢張邊有得

我見到佢就係
佢呢 D 就好似中學生咁 ... 三十鳩幾度著冷衫 ...
但係一樣令人 ...

願願d 圖真係好難搵

難咩

Yeonjung sang You & I 😭 my hearts ~ I hope one day, all 13 of them could sing it together

聽日本身個drama featival轉左mc
金知妍仲去?

聽日唔一位 以後唔睇KPOP

反正又無我份睇 留定名先

廢老同延好似特別廢

lu 都係啦

又有工開

個封面已經伏味濃

拉我啦 拉我啦

白過背景

癡地 ...

佢白到似生末期癌症喎

要入深圳人民醫院養病

人黎 ... 俾把較剪我剪綵 ...

佢兩個成日係度整女女cp

係咪全部人去睇拎一位無人講野

恩熙係唔係差D唔記得左山支個名

咁撚矮 鬼唔知咩
1 位了

強好似完全唔關佢事咁

一位祝卡

秋秋同延b 喊得好慘
btw
你係咪仲係韓國

都係秋秋都高汁
不服來辯

慘過死老豆

秋秋無停過

一位

1位粗卡

左下角果位

其實廢老去左邊

秋秋
要轉pick 秋秋了

終於拎1位啦

係現場？

係香港

一齊無live 睇
ya

終於

其實secret 就應該要拎

其實唔係happy 早就拎左啦
個期真係睇完即刻無飯 本身重心大心細

對比圖
最右個個明顯第二團

無得見證佢地拎1位

光頭秋

The Show 真係造福人群
WJSN 一位粗卡

一位粗卡

無睇 after show vlive?
佢都喊自己講到

終於登基一位

緊係睇左啦
我呢d 10後不嬲都係傲嬌型喎
日日反 日日飯

出水芙蓉真係特別靚
有live 1 位睇個感覺係咪正

仆街流星 唔好咁串好喎

我？

個位師兄就識貨啦

點解第一張圖有少少似隔離團條女既
btw
秋

火燒 SEA

唔洗火燒SEA 啦
燒我個Sssssseeeee 眼啦

俾唔識韓文既爸打們 ...

一位要即刻入嚟留個言！
粗卡粗卡！
再攞再攞！

蒙歌

我秋

係咪想隻揪先？

黑旋風都唔洗 用兔仔拳打死你

影得好靚
btw
又係個死人咀

屌手殘 ...

強

idol room 樹樹係咪high 大左

佢經常架啦 ...

其實佢都係綜藝人 ...
唔計三大經常食錯藥既 ... 佢都幾搶鏡 ...

性感忙內 ...

因為強廢 樹走痴線佬路線

因為夏天偶像叫做金泫雅
第時佢去紋身你地唔好問點解 ...

小心同公司既男人好過啦

星船無呢個傳統

食左你唔知姐

夏天堡

一隻有套 一隻無套

事實係無呢回事
你知 我知 連對面插住喉管個死老野都知

搞基 / 宣美 / OMG / 宇少 / 任昌丁

搞基係咩

蝗加耳果團 ... 大狒狒公司 ...

應該都係班柒頭拎啦

任昌丁

願願今日件衫
ending pose訓低睇哂

之前咪試過囉
無啦啦多榮個身下面多左2座山

DLLM 聽日應該又要對搞基 ...

好西

番工等放工係咁

古惑的袋

一拳打落黎一定好正

想奶落去

算好細架喇以佢跳舞果陣個力量 ... 你睇佢收埋拍左手果下就知 ...
佢係好快同有彈性 ...
不過其實以佢咁既身形 ... 佢二三頭係好勁的 ...
其實佢對脾前後肌都起線 ...

想睇胸肌多d

小腿肌肉

小腿全部勁撚到仆街 ... 大脾正後三舊都係 ...
腳肌先係力量既泉源 ... 就算手力大都要腳 core 食得實俾你 fing ...
其實 bona 由出道已經起撚哂線 ... 今次唔止佢一個添 ...

大姐今個 cb 真係好靚...

真 頹廢

我了

[ⓓxV] “고양이 ASMR을 부탁해” (우주소녀:WJSN)

bona 叫隻喵等等囉

想奶Lu仔隻手

不是你的好 L 耐啦 ...
邊度有帽 ...

娥b撚貓圖

買番十包八包俾 exy 啦 ...

一箱上啦

好辣架呢隻野 ...
一箱怕佢出唔到聲 ...

其他人種可能會既
但係佢地係韓國人

貓有咩好撚 撚我好過啦

當我地狗咁撚

咁先好喎
小惡魔type

比我撚ok?

比條撚我撚 ok?

一次個咁多個一齊上真係驚到食手手

有無韓文大神可以翻譯下後面張圖點解

我口語 d 試下...
唔岩其爸打幫我補完 ...

"喂 ... 喊既 ???
宇宙少女攞第一
為左攞到金牌喊呀 ???"

얼굴이 1릉 민메
其實我唔太明 ... 面 一位 乜撚

佢而家個頭其實係咩色

其實都唔係好貴？

1등 인데

廢老頭上果句 "야" 는 반말이지? 先正

咁你送野俾佢未

已經送左自己比佢

叉二野美金姐 ...
你話呢 ...

外國飯譯：
喂... 喊乜Q？？？
宇少顏值已經攞第一啦
攞金牌有咩好喊？

下面仲有句細字係廢老話：
喂咩呀喂 冇大冇細

廢老句我明 ... 因為我俾人插過 ...

呢隻最平啦 之前諗住送個黑色俾周延

平啦

上網一叉都唔洗喎 叉二係另一隻黎
btw 窮鬼不了

exy

嘩

粉妹呢個頭又幾好睇 ...

靚喎

啱哂你

咁鹽濕既咩而家d 化妝品名

唔坐cx了

制服誘惑

點忍呀

唔該 想要柸橙執呀

琴個個look 真係好高汁

勁近

Jump

收晒皮

好想睇呀

塊牌講咩?個個都拎嚟玩

你好 ... 人地叫我估人型玫瑰 ...

差在個鼻有粒水

個痴線佬係唔識教書嫁喎

中字

醫生 呢度好多人嫁 唔好咁啦

唉

下次見到間野咪記得唔好入紙囉

痴線㗎

唔洗太認真 ...
唔完全係岩 ... 當然有好多係講中 ...
但係有好多係過哂龍 ...

四朵金花

唔想睇

個動作係咪叫人妖打排球 ???

唔係後入咩

苞條牛仔褲影到好似露底咁
btw
我想打排球呀教練

隻腳頂住架 ...

傳說中既絕技 ... 隔衫解帶 ...

解扣

一掃 ... 啪一聲就甩左 ...

粗重功夫等我上

呢d簡單野我黎得啦

你大神唔適合做呢d
等我呢d 廢柴做番呢種收拾垃圾既野就ok

咁你解完執埋佢拎去掉得喇
然後無你既事

有感情唔捨得

各位大佬唔好爭 交比我

無左既

我8 打中邊個?

你?

幾時一齊去睇次真人
好似好靚咁

等大神你carry

等你帶路啦

佢聽到咩

佢隻狗個名

방구

十隻野

本書係。。。。。

下次都係買本莊子比佢 之後問佢到底是人還是蝴蝶

緊係整本素女經或者洞玄子過佢嘆啦 ...

緊係玉女劍

龍虎豹 ...

威啦你地

成件事夠哂八少 ...

睇果陣笑淫淫 ... 烏低頭睇眼微微向上 ...
咀仲要發出 "嗬 ~~ 嗬 ~~" 聲 ...

輸55分

好多鹽濕軍佬 ...
所以摸摸同訓 stage 飛腳叫得好撚大聲

好撚屎皮 ... 成班彈咁鬼耐飛黎飛去 ...

10 月真係要小心d

好痛

爆左 ???

琴日就一手扯爆左一件
今日就隊爆人
唔知聽日會點呢

屌 ... 錯 lin 添 ...

你咪廢老鬼無貼錯喎

件衫短咁多既

係時侯買新袋啦

送未

我又唔係佢個腦 點知佢鍾意咩
姐係想送都送唔到啦

Fs問佢

咁拆禮物個時咪唔驚喜囉

癡線 ... 個個都話唔喊 ...
賭丁都得啦 ...

隻腳粗番好多

扮公子look 真係好正

Arin孝定😳

笑撚死兩邊忙內玩到癲 ....

夏天應該拍完會痾爛屎 ...
忍左咁撚耐笑 ...

高汁後製 人就

唔怕一睇再睇

呢個無前面油壓機個爆倒咁震撼 ...

咩機

0:56 見唔見到個 cam 佬飄過 ...
佢身上面紮住果部就係油壓機 ... steady cam ...
就算個 cam 佬大動作部機都唔會 fing 到你頭暈 ...

爆倒都係攝影/電影 terms ... 意指主體迫實全個畫面 ...
更甚係主體有某 d 部份迫到離開左畫面出面 ...

呢個手法用黎表現迫力 ... 能量 ... 受壓 ... etc ...
確有神效

我之前直頭以為佢棄左站
其實佢係大陸定韓仔

又欺侮我小薯

比佢blk撚咗

咁你扑唔扑我

唔係韓仔咩

太感人了

我本身都記得係 但係佢個站有weibo我先

成日見佢買機票返歐洲

屌

jm9

“LOVE中的V E下次再来看我就给你看”
“你看，我说到做到吧”

廢老唔怕啦 反正都係廢柴image既

比人捉到就扮傻

個樣想比人打咁

有佢做家姐實激死

延b 呢d 咪叫高汁囉

照妖鏡？

韓媒好多都照妖鏡級

無感情 ... 緊係無 D 飯影得咁靚 ...

好高負重 ...

所以先可以做到運動少女

做咩穿到自己咁矮
特別條褲

唔知點解我諗到 ...

呢個咪我黎
我地情侶裝

你幾靚仔喎 …

咪吹奏

我呢d 高汁會員係講事實
延b 係高汁

not the first day 啦

靚女

你見daisy 站收左皮就知強低汁啦

唔係司機會黎既咩

司機位

係 ... 不過影下相 ...
唔係既要落下面入 fs ...

重點係影院？

個手勢真係不得了

隻手張得咁細 ...
唔知係邊個俾佢搣開 ...

淨係知一定唔係願願

bona 都應該唔可以用呢個型 ...

好明顯係禾

食左好多隔夜蛋呀你 ...
咁大粒去睇下醫生好喎 ...

個嘴幾時可以收番埋

對啷啷咁大 ... 通常有唔妥 ...
食小 d 隔夜蛋啦 ... 越食越大架 ...

我地有代溝

請 google
"食隔夜蛋大 x 袋"

好心你咪鬼咁迷信啦
我日日睇 日日啪
健康精神好

有時真係忍唔住笑

阿衫個頭唔知有咩感覺

好明顯佢都估唔到自己會去下turn
第一次見佢咁開心

我全部都要

我愛雪娥

我支我宣

回帶

果然延b= 高汁保證

已成過去

好行 ...

我一見你就笑

點解偏偏係佢2個

WJSN will transform into Hogwarts witches for their goodbye stage on SBS MTV's 'The Show' today, broadcast at 6.30PM KST

80 年代look?

戴眼鏡好正

我又想揸

笑撚死 ...
兩個扮得幾似 ...

周廷竟然帶眼鏡

正呀 ...

IDOL RADIO 中字

去孤兒院執番個先

20年育成計劃

照騙

套野真係拎人好眼訓
特別係佢d 話題同今日食左飯未一樣咁廢

出咩圖 要出就出gif

高汁

你都高汁

今日個領

無嘢睇

就係無唔先唔可以做

橙皮唔係野 …
睇橙皮一樣姐 …

所以你咪唔識食
平時跟學校長食開橙皮

我唔食橙皮架 ...
我淨係鐘意食橙皮包住入面粒萄提子 ...

我都鍾意

食橙皮真係口味好獨特 …

mc 苞d 中文

我b

cover黎講 呢班韓妹算ok.

跳cover 我只信colorful

回家了

過番izone post 啦

真 港版hani

講到好似痾唔出屎咁個個 ...
D 眼係咁係度碌 ...

我蛋兩米五

WJSN's Bona and GOT7's Yugyeom to join SBS 'Law of the Jungle in Northern Mariana Islands', filming at the end of this month

增高教室

會唔會有落妝變黑人呢一幕睇

絕對領域
btw 佢到底一日要掃幾多次個頭

個黑眼圈開始同我有得fight

我係黎隊某咸濕伯父

真唔真啊？

唔好啦掛。。。。。

其實我都係女人

諗諗下唔怪得知延b連續兩日都唔見左人

我知你離唔開我架喇 ...

bona

wjmk

波罅

好名好名

你地唔好咁啦 ... 之前呢度好多人話佢無架 ...
攝出黎架 ...

照

放隻手指入去一探究竟

手幼膞窄大大奶

係對脾肌勁左 d ... 無係真係無敵 ...

對脾先正

你肯定係大大奶?
有名你叫波罅

Bona부탁해嗰陣又谷條波罅

咁既身形係大奶奶架喇 …

痴線佬

呢個應該就係有無波罅之間既洪溝

Twitter live
Celuv tv
加埋成兩個鍾

洗唔洗靜到咁

呢個黑眼圈開放討論

對唔住囉我整得太夜 ...
我下次早 d ...

老啦 已經唔知點應你

都係i wish 最可愛

幾時去左韓國做臨記

唔係茄哩啡黎架 ... 仲要俾對手仔人地拖架 ...

圖二個坐輪椅既阿伯唔係你

我想呃個飯盒食姐
咁都踢爆

咁韓國係食咩飯盒

死雞死鴨飯 ...

係人都知架喇其實無乜驚喜 ...

但係琴日直拍好似又無野

d 歌王咪仲離譜 節目一播個個都知邊位啦
都唔知做左歌王之後仲戴黎把鬼

我x

我xs

eggS

我蛋

其實選曲幾好 ...
岩哂佢唱 ... 佢又唱得幾好 ...

靜靜要好好休息 ...

一睇就知係專登嫁啦

我強

職場老屎忽既醜惡

睇波罅Bona

見到有人cut 埋bona gif 啦

圖呢

類似呢種？

得個半秒都唔知有冇

我好過家李小姐露極都無

我家*

都唔知睇左d 咩
最尾點解係個主持人吹

頹廢十分鐘 ...

呢個title 真係唔錯
全世界都知佢係老野

延b

忍唔住笑

又幾鬼似

廢老

延b 高汁

無波

3A

正呀

巧正

光頭exy

廢老今日件衫都幾靚。
要無先著到個效果

我肯定瀟妹著個效果先

專登俾無既人著。

你固有觀念姐

sorry 大大

你先係

我唔係 潛先

延b 連個黑眼圈都好高汁

都唔知邊個開衰個頭先 搞到而家個個都要搞

搞下無壞哎 ... 反正電視台俾錢之嘛 ...

係電視臺比既咩

你唔知咩 達成左唔記得咩條件佢地就幫你搞

唔熟呢行

咁大個 starpass ... 仲要播埋 the show 一位條片 ...
多謝 sbs mtv 啦 ...

有無人係度

無

布人 ...

布。。。。？

大月1 = 有
大月2 = 冇
打速成大月就會出呢個第一個 ...

禾 e d 10 後點識 朋友仔都係學拼音 速成out啦

me 其實是打倉頡的 ...
利申: 15 後 ...

乜鬼野係15 後。。。。。。。。。。

好可愛
我指個細路

15 年後 ...
哥哥我得三歲 ... 咪 L 烚鳩我 OK ...

個細路大左會對理科 miss 有大量幻想 ...

幻想老師既黑眼圈都很大？

自創奇怪詞語

只有眼圈很大 ...
其他的都很小 ...

呢個真

我ok

我最撚鐘意添 ...

服辽 看完再次感慨一发 最寒心的莫过于就是一个做得最好的人被一群sb们搞 不说别的 你先一个人追三年 拍图自己来 每年生日应援自己做 大大小小无数奢侈品礼物送着 签售 行程全勤 海外都跟着 韩国的地铁 个人定制耳返 纽约时代广场也做个广告 这些统统来一遍都搞完了 再来评价好吗 不然你连说我的资格都🈚️ 要知道 我没有jz过一分钱 全部一个人出

今日應該ioi後時期最多負面消息既一日
係咪幫宇少打定底

有無包膠睇

周廷

延b 不嬲高汁

愈黎愈長。。
愈黎愈長。。。
脖部幻想。。。。。 ?

好想挘下佢 ...

我通常係一見到長既野就想挘下咁 ...
你要唔要 ???

透透地

強個樣好似愈黎愈圓

今日未訓醒 有d水腫

唔著衫正啊

抄就抄啦柒頭

深夜福利

苞
無得露既就包到實一實

宣b

我知妍

不過 mc ding dong 其實都係唔得 ... 做下 sc 既 mc 都 ok

放開那小孩

而家d 細路個樣真係好串

捉我好過啦

好可愛

一齊去見未

你大神就話去到姐
我呢d 垃圾就算啦

我先係垃圾

點解睇樣已經覺得好難食

七彩戰隊

其實 goodbye stage 都兩個星期係咩玩法 ...

彈出又彈入

蛋重要錯腳

廢青不意外
佢個pose 直頭兩隻腳都伸直咁

彈出彈入示意圖

金金菇

腩

無我秋係咩意思

又有波罅

兩個正評
真係好鹽濕

降落 ...

怕

多願最尾又黎料...

支咪個位

好鬼閪

唔洗最尾啦

weibo 都開live
果然係中國女團

含啦8婆

收到風 宜家fs要買37隻

你買左37

買開80隻

rich

lu 仔有傷不能起腳 ...

我驚周延屋企之後有幾十箱送去

link 呢

星期日淫歌咪掉轉左腳既佢 ...
有人問左 ...

唔怕啦 隻手無事就得

我郁唔使佢郁咪得囉

平時佢都係直接郁我 我怕佢唔慣

想問下各位大神平時喺邊個站搵飯拍

利申：本命廢老

上推特睇多d 就知

咩料子 ...

其實係咪真係gdbye曬
btw
下邊支野咁熟口熟面

念慈庵？

係啦
其實我由細個已經覺得無咩用
食多兩粒龍角散同漁夫之寶好過

唔去做搞笑藝人浪費左

廢老好多都正
夜d比你

27%

WJSN3A 941224_SeolA Christmasrose94
Snowcomes_1224

8呢?

Dazzling Color
Moonlight Shadow
Mellow Tree
Mad About You
CH2

@WJSN3A
@Christmasrose94
@snowcomes_1224
@SEOLANGDOONG2
@_24more ‏
@seolastudio ‏
@941224net ‏
@941224_SEOLA ‏
@today_SEOLA
@dulceve1224 <新站

呢個先係搞笑藝人

一堆大神站

我淨係follow Fabulous_it一個

我只係follow 一個

Fabulous_it

垃圾黎
勿吹奏

佢有咩問題

咁多年都無進步過 垃圾黎

係咪想逼撚死我

咁你快撚 d 死撚左佢啦 ... 唔好問喇 ...

條片有咩問題

你唔洗理佢架 ...
佢要死 ... 無人可以阻止到佢 ...

btw ... 條片無問題 ... 不過佢有 ...

我屌！！！！！
套捉迷藏係做乜撚野
點解會推介套咁cls 既韓劇

so hot

d相crop得咁情欲。

用黎做screen wallpaper 先正
毒得黎人地又唔知

咬你丁丁仲大力

原來我中文已經退步到咁
個個字都識但係串埋完全唔識你講咩

咁你要參加下我搞既中文潮語特強速效課程喇 ...
三萬八千八百八十八 (CAD) ... 包二百磅唐人女伴讀書僮一個 ...
三個月 ... 包識 !

bona係咪食左藥 今日vlive high到咁

我夏天

求原圖

又唔係我影既
邊有圖

[img]

而家先講。。。。。。
會唔會三期個時先派

等佢運得準備科水入3期

竟然齊13個人。

你睇到隻色係dct 個期 就知佢拖左幾耐啦

唉 幾時先齊人

要去了？

包面娜

變nigga返黎

到時我奶番白咪得

你開始用漂白粉醃條脷先 ...
影相上黎 ...

唔洗啦
強仔條垃圾平時咁厚粉
我辛苦少少奶完佢再奶咪得

黑肉我ok,唔洗你了

點解好似低左咁多咁既

咩野低先

唔洗麻煩你地啦

去到肚臍位 真係淨係得我覺得奇怪咩

地心吸力

咪攻擊

大先會咁

會唔會係好似之前DIA咁

個個都有擺嫁啦 不過延b唔會平到跌落去囉

又係呢個很假的肥仔式笑容

皮笑肉不笑

波罅又係你！？

點解可以畫到一樣樣

怪怪的站名

幾時cb

之前 v 咪爆過 1 月

又cb 脫飯

沒有宇少的日子

幾時講過

新袋喎好似

有冇exy高質lockscreen

張張都咁高冷既

正

今次真係宇宙少女

笑到我 啲staff係咪黑粉嚟

幾時cb 呀

幾時見到你呀

幾靚

你去錯post 喎朋友

你講比我知幾時cb 先啦

1月見未

都係星船姐

過去隔離我地慢慢講啦

cb 既飛番黎見你又點話

公然拉客 ...

等佢地睇少d 我強呢個垃圾
咁咪可以淨化眼睛

不啦

我睇埋你果份

屌你老未 好撚多蟲呀樨手

我妹

An Yujin喎

Exy黎

Nako

唔係 nako 就 sakura 啦 ...
除非鐘意肥過電單車 hi 醬 ... 不過隔離 dc 都唔小佳飯 ...

可能就係鍾意電單車呢

日本line why not all

非活動期又成班爬哂牆四圍都見 D 名

琴日見hi醬 真人唔多得

幾多十隻 ?

音中fm 淨係會係宇少用錢

延b 呀

見佢咁緊先唔想post

咁緊都冇乜野

我可以

ludi 個袋
其實幾銀

po錯圖?

唔似咩
其實睇真d 好似又唔似
ludi 個袋有d 似chanel 但又好似唔係

誤會左你添

面愈黎愈大
紋愈黎愈多
隻眼愈黎愈細

咁先好 ... 正所謂微絲細眼 ...
__ __ 果陣唔會偷懶 ...

垃圾黎 勿吹奏

佢幫我吹奏比較多 ...

隻揪

黎啦 baby ...

要留比其他人
不了

咁高汁既延b 都唔post 曬

留俾你哎嘛 ...
一番苦心 ... 你都唔領情 ...

我老婆 你地阿嫂

阿嫂好靚 ... 放心 ...
我唔走寶架喇 ...

朋友妻

加 d "SSsss" 會好 d
朋友妻SSSSSSsssssss
咪走雞

生日粗卡 我秋

我秋hbd

人生就係秋妹

秋秋

細佬其實都幾呆同老下個樣

食食食

食左細佬=食左家姐

你真識食